我地唔會同你同行！只會一次又一次遊行！

仆街柒婆你一定會遺臭萬年！

一次又一次白行

你老母比狗屌

我意思係 可唔可以唔白行

有啲事始終要有人做，個個認為白行所以唔去做，咁可以爭取到大家想要既野咩？政府可以漠視二百萬人既遊行，但呢個係政府既事！政府想讓時間淡化一切，唔做任何野唔俾話題人去放大呢個好明顯，柒婆不停話佢既初心，我地二百萬人都有我地既初心！如果我地唔為香港未來企出黎，有邊個仲會企出黎？